BBQ係咪要用炭先叫BBQ

唔係用炭嚟燒野食，硬係好似好冇feel咁

但用炭會生cancer

又唔係日日都bbq

冇炭 = 高尚人
有炭 = 普通人

自己揀

唔係，我覺得有火就可以

要轉木取火先係

其實以前係用木 因為有木香

我覺得係枝叉

冇食物點叫BBQ

可能樓主食開炭

冇爐點打

港式一定要有叉
有d同fd去燒，班懶鬼腸仔丸豬牛雞扒都放上個網上面，心諗不如去食日式燒肉嘆下冷氣仲好喇

Barbecue can refer to the cooking method itself, the meat cooked this way, the cooking apparatus/machine used (the "barbecue grill" or simply "barbecue"), or to a type of social event featuring this type of cooking. Barbecuing is usually done outdoors by smoking the meat over wood or charcoal.